就三號波了

最新風暴消息

山竹繼續遠離香港，本港風力亦逐步減弱。初時本港西部地區及高地仍間中受烈風或暴風影響，市民仍需採取防禦措施。預料本港風力在今日將進一步緩和，天文台即將改發三號強風信號。

山竹對本港帶來不同程度的破壞，四周環境可能隱藏危機，市民務必保持警覺，以策安全。

山竹的外圍雨帶仍會為本港帶來狂風驟雨。海面初時有大浪及湧浪。

在過去一小時，沙洲錄得的最高持續風速為每小時56公里，最高陣風為每小時77公里。

3ed

真無好on9